其實美國呢招幾尾機

要你標示中國製造
你支持=無優待
你反對=搞港毒？
不過中國都係最大贏家